日日搭車都撞到同一個男仔 仲成日坐我對面 代表啲乜？

其實佢係咪對我有意思所以跟蹤我？

佢唔係男仔啦下話

我想射精你

點知跟蹤呀
直頭想屌死你添啦

Hi

你都係想有人留言話佢𥄫緊你姐

滿足下你喇

佢覺得你好正想識你

👌🏻射落我對鞋度

hi?

我唔使你滿足都咁正㗎啦。。😂

係呀 上啦

態度正確

我恩師都話: 自己都睇唔起自己，又點樣要求人哋睇得起你

btw睇啱咪主動開口囉，上嚟問無意思

我專程黎接你

又俾你發現到我

下次對佢微笑
等佢知你冇反感

個男仔正唔正

上咗車。。

啲回覆有創意啲就有意思。。

代表你日日搭車都係果個時間

not u

喺口罩度畫個笑先

戴咗口罩都唔正咁好大鑊

小白

我個人幾有規律

btw.. 諗返起細個嗰陣曾經因為我嘅特殊偏好，知道有個女仔每日搭車都做同一個動作，所以都盡量會坐喺佢附近

gay test?

。。。唔好講衰嘢

乜

牙撚好sweet。。。free一次畀你

傻子我聽日in新工

你係？

見工師